[倒數行動］有冇人諗住去荔枝角聲援手足？

倒數係普天同慶嘅日子
出面好多人決定去維港兩岸和你suck
但唔知有冇人會去荔枝角
同被捕嘅手足義士一齊倒數
話比佢地知唔係孤單一個？

光復香港

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

冇人？

push push push

我想去 有冇多啲人陪我？

完全推唔起

推

想去，但好似無人

一齊幫手推！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

有冇人？

最好的探望是代他走下去

一直都行緊

31是攬炒日子

推！ 我會去

推唔郁......但我會出荔枝角同還押手足倒數😭

推 我去緊啦

齊上齊路